沈陣營第三百期 - 美伊大打出手，師父發過豬頭

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第二百九十九期 - #StandWithShum #ShumStandWithBear

周一:走勢反覆，造頂之勢；
周二:走勢反覆上落格局；
周三:仍是反覆，下午偏淡；
周四:小心大市急速回吐；
周五:大市出現急跌。

走勢反覆x5

\|/師父

下午千跌

侵咁撚興奮？ 係咪搞宣戰？

\|/

Trump says a statement is coming tomorrow
President Trump just tweeted that he will be making a statement Wednesday morning following the missile attack at two Iraqi bases that house US troops.

"All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good!" he said.

Trump will not deliver address tonight, White House official says
From CNN's Jim Acosta
侵侵真係好鍾意撚鳩CNN

師父又中
睇嚟侵有打過電話問師父點睇

如果美國時間計, 又無撚既

英國穆斯林搞悼念活動，倫敦穆斯林空群而出，英國佬仲有穆斯林做主要政府職位，再唔處理，遲早有炸彈恐襲

沈門咁多位清 我有一疑難
點解打仗都升係咩玩法

個post你出既，你仲扮唔知發生咩事

你試下放7500就會跌

咁就要實戰試吓啦

樓王上期咪貼左囉
肥仔金縮沙呀嘛

不過大DODO你係咁出post 燈先係主因

好似確認伊朗導彈只射死幾隻兔仔，幾十支冇支命中目標嘅話，可能性只有

1. 導彈Made in Chi Na，準確度太差
2. 唔敢射正。叫做做啲嘢比國內人睇，伊朗控制互聯網及傳媒，可以宣佈勝利

因為你持有7500

maybe Ur effect

打仗唔通跌咩

新加坡航空宣布將所有經伊朗領空的航線將會改道，而美國聯邦航空管理局(FAA)亦表示，將限制非軍用飛機在伊拉克、伊朗、波斯灣及阿曼灣水域上空飛行。

新加坡航空發表聲明稱，鑑於美國與伊朗之間的最新局勢發展，所有進出歐洲的航班都不再經過伊朗領空。

飛黎飛去既注意一下

因為你

開淡倉都等10號吖，睇吓劉鶴係咪去美國吖嘛，佢唔去自動會落，而家雙方冇公佈協議細則，根本唔知係咪寫好，翻譯文本可以大不同，點簽？以邊個版本為準

除左因為麵神你燈力神級
主要係市場非理性亢奮緊
同大戶倉位問題
事實上未真正開打又打到影響實體經濟
所以驚一驚後上返唔算出奇
真正開打先會插

飛土耳其係咪可以摵飛

同賀沈陣營三百期大誕 !!

應該機程會變長姐
要兜大圈

巴列維皇朝時，伊朗富到流油，有錢過日本，穆斯林神棍政權奪權之後，變成垃圾國家，美帝係時候搵巴列維後人出嚟做呼籲，推翻神棍政權

麵仔你乖啦好嗎，我就黎要斬手指介put

大師兄走左三百期了
幾時返嚟領軍

7500食價食到

快到終點 才能知道 又再回到起點 從頭上路

周一: 走勢反覆，造頂之勢；
周二: 走勢反覆上落格局；
周三: 仍是反覆，下午偏淡；
周四: 小心大市急速回吐；
周五: 大市出現急跌。

完全係師父預計之內
無理由唔加熊等下午

（超突發！！）老豆搵料有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關上連登出post分化連登仔

個市俾你搞彎哂啦！！！

忽發奇想 飛機既發明令這個世界再沒有必經之路 (對人員黎講)
只有貨運, 重因為成本而必需經過一尐地區 / 要道

金仔正路都縮啦。唔怕被斬首咩

全世界等緊你反手牛

諗起列根時代，利比亞卡達菲同美帝講手，美帝設咗禁飛區，等利比亞戰機一過紅線就郁佢，果然卡達菲以為美帝得過講字，照飛，即刻被美帝轟炸利比亞軍事設施同佢可能藏身點，條友好彩嗰晚冇去預定地點過夜，佢個仔走唔甩炸死咗，之後卡達菲淨咗好多年直到奧黑鬼上台又搞事，北約空襲利比亞唔係美帝帶隊，係法國佬，卡達菲之後玩撚完

能時不時見到下大師兄留字已經好開心

why 老母面 is here?

飛qatar 就真係仆街啦, 唯一條路都封埋

是個SIGNAL???

伊朗發生規模 5級地震

核試定真地震

卡達菲好似係已經招安咗

比黑鬼賣佢豬囝?

支那而家陷於兩難。

出兵抗美援伊，想保住投資項目。
但出老解保唔保得住先？班兵淨係識摺被。

出唔出兵抗美援伊都好，油價升，支支物價一定夾上，佢都死硬。

琴日先話侵好想伊朗開拖等佢有藉口滅佢國點知今日就即刻黎料

美國haaap天氣武器？

兔仔
用支那貨

願恆指8500點的榮耀歸於師父，沈門弟子與有榮焉

***一架737波音客機在伊朗墜毀***

SLA 3d print其實真係好平，print得又快又準，同FDM完全2個世界
不過部機好貴，過多幾年希望可以好似普通printer咁平
FDM已經平到180鎂可以有一部，不過print野出黎要好耐
同埋好明顯既層紋(SLA差唔多係完全無)

係唔係鳩射射錯左

你走啦 我唔想搞大佢

黨報南早確認支共控制一切黨企

China cements Communist Party’s role at top of its SOEs, should ‘execute the will of the party’
‘Provisional’ regulation puts Communist Party committees in state-owned enterprises (SOEs) ahead of the board of directors
New regulation also stipulates that the party secretary of a state firm must be its chairman who must ‘execute the will of the party’

好多年前喺舊登，睇過一個post，係阿富汗定伊拉克，未變什葉派炸到溶溶爛爛之前，一片繁華嘅珍貴彩色相片。批相係彩色，有小小褪色。當時女人可以返學，唔使包頭。條街同建築物有點似土耳其印尼，係世俗化嘅伊斯蘭國度。

小支支運左粒比伊朗試爆扮有核武?

#27 普通社畜 • 29 分鐘前
新加坡航空宣布將所有經伊朗領空的航線將會改道，而美國聯邦航空管理局(FAA)亦表示，將限制非軍用飛機在伊拉克、伊朗、波斯灣及阿曼灣水域上空飛行。

新加坡航空發表聲明稱，鑑於美國與伊朗之間的最新局勢發展，所有進出歐洲的航班都不再經過伊朗領空。

飛黎飛去既注意一下
=========================================
美國一早知，淨係話俾SQ知？
定係講曬俾盟友？得SQ反應得切？

暗殺
火箭炮反擊
地震
射民航機

Cls

唔通老母面就係鄧強派來分化連登仔？真既老母面可能已被失蹤

Ukrainian Boeing 737 plane carrying 180 passengers on board crashed near Tehran International Airport

Ukrainian

又俄佬啊!?

唔怪之得震翻百幾點落嚟

屌你恒指要暴趺啦

BA gg

not happening
港女獨立思考

只係

暗殺
火箭炮反擊
地震
射民航機

港女就暴跌？咁麵清咪好無face?

-.-

伊朗發生規模 5級地震

nuke EMP 搞到墜機

靚抽
G子兄

懷疑係面兄燈到架機落左黎
10點半出POST講飛機, 個時未有墜機事件報導

真係謠言滿天飛，中共又撥火技倆

BA真係黑仔

好似岩岩起飛冇耐就墜毀應該係伊朗境內

呢個冇外媒，美國官方證實

支共及其代理人都係一個撚樣

輸咗幾百粒

恭賀沈門第三百期
祝各位手足長賺長有

似SQ自己淆做左先
時差可能都有關係 admin開工時間

[有片]烏克蘭國際航空752 波音747墜機過程

堅既話似比擊中左先會成架著晒火

大家咁話

係都下星期，到時就知劉鶴係咪去簽，11-12應該有公告去唔去美國

成日飛嚟飛去

又係烏克蘭, 三師兄係時候炒碟生炒骨去拯救你D囡囡

擊中應該空中解體多
呢個樣真既話似機倉火警
當然被射中某d位引發火警都有可能

新加坡上次好似第一個話唔飛香港 唔出奇

話唔定出現cfu 5連淡全中沈判

內部著火好燒到外部都睇到

烏克蘭乜都關我事咩

〔財經頻道／綜合報導〕中國豬肉價格去年因非洲豬瘟肆虐而大漲，當局也竭力採取各種措施壓低豬價，上月12日以來，商務部每週從國家豬肉儲備中釋放存貨，至今已向市場輸送約19萬噸，價格也逐漸降溫。然而分析師警告，這波跌勢只是暫時的，豬肉價格將在農曆新年後再次暴漲。

據《彭博》報導，荷蘭合作銀行（Rabobank）駐香港資深畜牧分析師潘晨君（音譯）表示，農曆新年實在太重要，許多年菜都需要豬肉，政府必須通過頻繁釋放儲備來確保供應充足。到去年12月底豬肉批發價格下跌了16%，顯示出一定降價作用，但與11月時價格年增110%比起來仍十分昂貴。

潘分析師指出，非洲豬瘟仍在蔓延，而每次儲備豬肉釋放皆被民眾搶購一空，意味著庫存可能迅速耗盡。此外，農場也害怕豬隻會繼續染病死亡，因此不敢擴大豬群，豬肉短缺可能會邁入第2年。

她補充，中國為了補充冷凍豬肉儲備，應會繼續增加進口，特別是買美國豬肉，2019上半年美國出貨量可能會成長20%至30%。海關數據顯示，中國11月自美進口量已經激增，年增151%，達到創紀錄的229707噸。

成年冇飛啦大佬

來自支共部門，2019上海都唔掂

我真係好想見識下豬肉點儲備好似紅酒咁?

將新鮮野當戰略儲備真係第一次見

18-19年中國經濟突飛猛進

周三: 仍是反覆，下午偏淡；

伊朗聲稱今次襲擊，造成超過80人死，消息未經証實……

冷凍豬肉可以放幾年，就過期就整罐頭，又放多幾年

唔好gel 頭住...

數都造唔到

今次仲唔開拖！

鳩噏而已，支共海關總局比答案，四處買豬肉，驚爆鑊

美帝用石油做戰略儲備
支共用豬肉做戰略儲備

文化真係多元，配服配服

豬肉只係國家戰略儲備

東莞都有另一種儲備
係地方戰略儲備

三星料上季少賺三成 全年跌53%
01月08日(三)
11:33更新
10:36建立

南韓三星電子去年第四季初步業績顯示，經營溢利約為7.1萬億韓圜，按年倒退34.25%，較市前預期跌40%為小，按季跌8.7%。期內收入59萬億韓圜，按年跌0.45%，按季跌4.83%。
全年計，三星經營溢利跌53%，至27.7萬億韓圜，為2015年以來最低，創10年以來最大的年度跌幅。
集團於本月稍後才會公布正式的第四季業績，而是次未有披露純利數字或個別業務的表現。
分析指出，三星第四季記憶晶片價格反彈幅度較市場預期更快，增強復甦希望。集團自2018年底以來遇困，因全球經濟低迷限制數據中心客戶的支出，而且記憶晶片庫存增加抑制價格，結束此前兩年的行業榮景。
但圍繞晶片價格反彈的希望正在增強，預期中的中美貿易戰緩和令樂觀預期升溫，料服務器和5G智能手機用戶需求今年將會復甦。
該股最新報57,400韓圜，升2.87%。
－－－－－－

當三星都跌, 華為點會少過三星

中東又名帝國的墳墓welcome chinazi empire

央視引述伊朗：美軍80死，200傷，大量無人機直升機被毀 - 分享自 LIHKG 討論區

支那講堅既話美帝一定炸平個52個伊朗目標

有支人好撚好笑，十分白痴，話美國都欠債赤字財政，所以支共冇問題，佢以為支共發行支債可以流通全球，人人走去買。

人瓜埋又可以回爐，長做長有

如果美帝死80個子弟兵，侵一定發動全面戰爭啦

堅嘅話 侵侵唔止出tweet 聽朝先9up 而係即時插爆伊朗啦

侵既全國講話

珍珠港翻版

再見烤酶內衣

伊朗使館宣布對美報復 中國網友：兄弟加油！

呢次小粉紅要變身

唔通最後72小時通牒

若果伊朗講的是真，根本是1941年日本偷襲珍珠港翻版，美國一定不會放過伊朗……

兄弟

cls

全世界都係引述伊朗電視台報導。等進一步消息

以色列當年對哈馬斯十倍奉還，斬首戰術，特工暗殺，歐洲左棍講乜以色列都唔理，多年落嚟，人肉炸彈冇晒，火戰炮攻擊民居冇晒，證明戰略正確，呢啲撚屌只有打到佢驚先會諗停手，講和平

300期了⋯⋯燈火香盛

呢300期 麻煩晒樓王🙏

仲有哈馬斯喎，上年年尾加沙先開完大片。以色列無人機一直炸，哈馬斯就一直火箭放題反擊，兩邊互炸佐成幾日。

屌你老尾，跌最撚少，升最撚多，cls支那先有可能

侵侵：you are fired (物理)

係喎話咁快三百期
師傅\|/

唔知聽日條廢老會講乜
開定盤
1 最後通牒
2 冇事發生 互打囗炮
3 問題已經解決 繼續和談

雜總: 此人不代表廣大中國人民既心聲

伊朗再吹大啲啦
啲炮射到一個美國佬，佢即時滅咗國啦

咪繼續十倍奉還，睇邊個頂唔順

手撕美國佬

變咗細路同女人嘅人肉炸彈

手榴彈炸戰機

手榴彈炸F35

係，果幾日2邊都哂冷去到盡攬炒格，最後係中間人調停按住兩邊唔好再咁搞先淨番。

但加沙呢個炸彈唔知幾時會再爆

女人一早係，少咗好多，呢啲恐怖份子只會靠女人細路前面做炮灰，從來唔敢正面對抗

弓箭射爆B-2

厲害了我的国

伊朗神劇800里外一槍射死美國鬼子

手榴彈擊落戰機

杭州知名P2P銅板街宣布良性退出，借貸餘額約41.5億元

良性退出

深水埗區議會否決百萬撥款，清除建制衛星組織

被敵人炸到PK，仲要話 ‘問題已經解決 繼續和談’？

啲金升到
師父件黃金甲

【支爆】大陸疫情連環爆？新疆傳牛隻染O型口蹄疫

真係萬佛朝「中」

就黎劏人食

齊哂五毒

沙士
安魯尼病
豬瘟
鼠疫
牛口蹄病

美期回番晒

沒事e, 有12億兩腳羊

晴巴

冇事發生過

又多八個，唔知今個星期內過唔過到武漢頭

祝師父黎緊都咁多煙頭執

三百期黎上次香\｜/

手撕洋鬼子

呢兩日推文推得好快

聽講輸到仆街

最後一次睇係佢買大麻股贏好多

〔財經頻道／綜合報導〕美國總統川普日前宣佈，美中將於15日在白宮簽署第1階段貿易協議，但中國不僅至今尚未公開證實，也沒有宣佈派員赴美簽署的正式日期，中國官方近日還表態不會調整小麥、玉米與稻米等3大主糧的進口配額，似乎在潑貿易協議冷水。法媒報導，中方近期的諸多表態頗為詭異，到底美中貿易協議簽不簽，正在引發許多疑慮。

《法廣》報導，在川普宣佈協議簽署日期後，有報導指中國國務院副總理劉鶴率團13日前往華盛頓簽署協議，16日回國，但中國官方至今仍對此保持沉默；而此前雙方達成初步貿易協議時，美方稱中方承諾將大舉購買美國農產品，但美中貿易談判中方團隊成員、中國農業部副部長韓俊7日卻稱，中國糧食進口已有一定全球配額，不會為某個國家而調整，似乎給川普潑了冷水。

報導認為，從中國官媒的論調應能看出一些端倪，《環球時報》6日發表英文評論稱「中美不應急於簽署第1階段協議」，理由是美國曾在貿易談判時反悔，又稱「還有一些最終細節需要解決」，還憂慮即使達成協議，美國政府仍會加強監管敏感技術向中國出口。報導分析，環時的評論或許是在揣摩官方的意思，但卻更加深外界的疑慮。

報導總結道，北京近來的態度很詭異，但要就此斷定北京想繼續往後拖似乎也不太可能，因為代價實在太大，估計北京的沉默可能與不希望張揚這個「有點被美國拖着走」的協議有關，因為這個協議多少像是在敵人兵臨城下時被迫訂立屈辱性的條約的「城下之盟」，故應謹慎為好。

[member]應該發動聖戰殲滅所有伊斯蘭國家#bye#lm2[/member]

Duct Tape

支那 : 香港原發

300 期希望cfu以後唔洗執得咁辛苦

睇到相都覺得臭

神奇在香港冇咩報道武漢周圍省市有冇咩感染

唔通武漢d支那人剩係可以落香港

伊朗墜毁737客機，機身有大量疑似彈窿

上去又落唔返黎, 講假話又不如唔好報
咁有咩可以講

本報訊, 根據twitter 消息 blah blah blah

【Now新聞台】保安局局長李家超指反修例運動期間，物資運送和宣傳具組織性。根據調查及情報分析，相信部分參與示威的人士曾經接受外地的訓練。

李家超：「我們絕對相信，他們（示威者）是受過一些訓練，他們所受的訓練，我們亦相信，除了本地之外，亦有部分人受過外地的人的訓練，因為我們看到它的組織性，看到它的文宣，例如它的文宣，有不同角度的版本，每次的行動都似乎有目標和劇情。這些那麼有組織性的部署，我相信不是一些烏合之眾。」

如果真係有外地訓練你死左好耐啦

上年佢帶人put納Dee

淋病：我唔會自滿。

分化無效
抗爭有理

又一城的復修工作似乎接近完成，之前被打破的玻璃圍欄已被換戶白色的鐵欄

老美點解可以禁痴線，今朝出哂水，依加竟然升到轉埋燈

監獄主題購物城

推比外部勢力，即係暗示單憑香港政府自己唔夠揪，做到咁已經好難得了，支共唔好怪罪我地啦

理得咩手段
繼續遊行集會
無堅不摧

香港只要keep住搞工會，幫襯黃色，定期遊行集會，另加地下文攻武嚇夠做了，其他交比美帝啦

共和黨Solomon Yue: 泛民對《香港人權及民主法案》起了關鍵作用

班白票黨、熱普城情可以堪

港共而家已經係棋子，真正決策拍板的係中共。

無論港共定黑警都只係執行者。香港人早係呢場運動開始冇耐，已經係隔住港共黑警同中共角力。

係10月左右中共定性佐做“敵我矛盾”之後，香港人已經冇得選擇，同中共2個只能活一個。再冇任何和解的可能性⋯反正中共從來就冇“平等相處”呢個觀念，只有支配者同被支配者呢個logic。無論點樣中共最終都係非消滅香港人不可。

長期抗爭，讓抗爭融入香港人每一日的生活，反抗港共黑警變成潮流，變成習慣，變成呼吸一樣咁自然的事

當冇事發生過

陳雲信徒情何以堪

五角大樓證實美軍無人傷亡,伊朗電視台由80人改為30人,MSNBC電視台同伊朗電視台同一口徑,死30

美帝媒體滲透嚴重

Trump的名言：You are fake news你估係講笑？

搞到我都分唔清有死定冇死，對Iran 比較差

識佢真人

據報攻擊前已"走漏風聲", 是以無人受傷 可能比內部伊朗佬睇嘅啫,另外有人起底淨低隻手嘅將軍個女,出嚟做show嗰個係美國籍,發現之後網站改為伊朗籍,google cache搵番原先版本

以上未經證實,只係twiiter講嘅

夜升咗成百鳩幾點 DLGH

FBI, FAA, Air Force Investigate Armies Of Unidentified Drones Appearing Over 3 States At Night

個市鳩升嚟比師父沽

幾時全國演說

英防長：不排除對伊朗動武 軍艦直升機已在中東待命

南韓現首宗疑似病例 華女訪武漢後患肺炎正被隔離

新加坡 香港 南韓都有
但支那只有武漢，妙

WARS: STARTED BY CHINA

今日墜毀嘅烏克蘭客機,證實有82個伊朗人

新城市廣場啲欄變咗侏羅紀公園

成個商場個檔次即刻低哂

85台師父幾好笑容

師父成日五連淡，唔知有無試過五連睇好未

到時會唔會冚球鏟

師傅有無指示

飛彈呢

等緊師父打直線

師父 電話號碼都幫你撳埋啦 攞起就通嘅啦

侵唔通真係忍手唔打

據報伊朗外長話報復行動已經結束，唔尋求同美國開戰

屌你老味同支共一樣柒到出煙，仲要擺烏龍射中客機。

據報客機除咗82個伊朗佬，三個英國人，廿幾個瑞典人，其他唔知係咪支鬼? 要等正式公佈

陶傑講緊美伊單嘢

佢唔等埋trump先講?

唔係估侵打唔打，講吓伊朗美國恩怨，呢單嘢嘅分析啫

美國成功引蛇出洞
中共加唔加入戰團

果然伊朗嘅地對地導彈來自支共，Made in Chi Na, 光明頂話Fox News報導射遠咗幾公里

紅旗導彈

咁詳細既話應該可以講成個星期

光明頂1-5 11:00pm

我間唔中會聽吓

肥侵仲未出黎講野既？又話12點

全世界等緊

學埋哂港共官員遲到

冬令...衣家EST 11點幾
係早左ready 冇遲

感謝澄清. 咁我返屋企先再追live

但記者話早前比press既time到左架啦
只係更早之前講12點姐...可能中間改過?
依記者所知時間黎講已遲唔算錯

諗住滅咗伊朗先出嚟講嘢

係咪拎埋個制出黎當面撳掣發射咁把炮先

同記者一齊倒數發射

多謝支那

ready啦

TRUMP

曬馬咁款
全部軍頭

完

經濟制裁 屌北約應該參與多啲

升番哂侵侵又賺一筆

完, 結論同傳聞一樣聲大大但冇料到

不會有軍事行動……

伊朗啲人民收唔收貨架

淨係打個冇晒美軍嘅基地 伊朗政府咁交差啲人民收唔收貨架

講完, 股市GOGOGO, 又入侵侵政績數

屌

伊朗外長: 輸民意架, 唔好呀

升到仆街

但依家真係唔打喎

一個消息刮夠錢

呢條友唔係第一鑊，高高舉起，輕輕放下

不過咁，伊朗同北韓只係支共代理，打冧支共呢兩隻狗自然玩完，或者係集中火力對付支共先？

唔打可能抬底傾左好多數
例如可能封口唔篤爆德黑蘭心急J 左部民航機落黎
睇幾時還呢個人情

伊朗有互聯網封鎖，媒體控制，伊朗佬要翻牆嘅，唔係支共國專利，技術來自支共，好多伊朗佬用自由門翻牆嘅

所以伊朗慶祝緊打死美帝80或30美軍，美帝鳩縮了，真主偉大

據報係意外擊中，家陣伊朗佬唔肯交黑盒出嚟

如果廢侵當睇唔到咁美帝都無得救

咁講，唔係擊中美國航機，亦同美伊開片冇關嘅，裡面9成冇美國佬

烏克蘭一定迫伊朗交黑盒，英國同瑞典有公民遇難，肯定都會迫佢，神棍政權伊朗佬呢鑊手尾長

美國真係步步棋計住去打
借力打力
遲早剝曬中共盟友力量

\|/
師父早晨

\|/ Cfu

早晨咁多位清

今日有大壇野搞！！

識特異功能既速入！！！！

【抗暴之戰】美國會CECC報告斥7.21「黑社會襲擊」 促華府執行《人權法》制裁港官警員

諗起之前好似有報導話美帝海軍軍師話最好聚焦番喺印太（即係贏國），似乎國會buy 呢個方向

升500

侵真係垃圾黎，心諗玩大左

Hi 麵仔 今日有咩搞作

麵哥... 小兄真係就黎比你燈到無命

好型

美帝或會使用馬格尼斯基法案制裁支共新疆共匪，下轉估計到港共狗官

台積砍單華為 空出產能被瞬間搶光

市場盛傳，台積電遭華為旗下晶片設計商海思調整訂單。不過，外資圈認為是台積電自己踩剎車，且台積電7奈米、5奈米早已呈現排隊等產能的狀況，海思空出的產能仍被蘋果、超微、聯發科和高通搶光，全年產能仍滿載。
外資近二個交易日大賣台積電逾3萬張，台積電股價昨（7）日跌破330元，以329.5元、下跌2.5元作收。

海思去年大舉在台灣擴大追單，挹注台積電、日月光、京元電、精測、矽格，以及IC設計商立積、聯詠等台灣半導體廠業績成長，成為美中貿易戰受惠廠。

隨著美方強烈封鎖技術支援及限制關鍵元件採購，華為手機海外市占大流失，高階手機份額被三星、蘋果分食，中低階機種則遭OPPO、ViVo、小米等陸系品牌瓜分，加上華為先期在寬限期大舉備貨，因此市場對華為在新年度進行庫存調整，且隨著旗艦機M30銷售轉弱下，針對晶片投片量、印刷電路板和後段封測等進行訂單下修 。

供應鍵表示，台積電調整海思訂單幾乎沒有太大影響，主因台積電7奈米供不應求，華為減少投片量，大部分都被台積電其他客戶搶走。

據悉，包括蘋果、超微、聯發科、高通的訂單，早已塞爆台積電7奈米產能；台積電5奈米產能方面，目前主力客戶蘋果、超微和海思的投片計畫也並未改變。

可唔可以打尖
或者同步進行

香港個list，要過咗phase 1簽約之後，估計過完年，3月機會高

侵冇講軍事回應，只係加強經濟制裁伊朗佬，喺我睇都算合理，15支導彈攻擊但冇人傷亡，基地損失輕微，開戰無必要，算比神棍政權小小面，斬首行動已經有震懾效果，集中精力對付支共同大選都算合理

開戰嘅話，沙地阿拉伯同以色列都會受到襲擊，冇必要進一步搞大佢，暫時放埋一邊，遲啲郁佢未遲，估計伊朗佬短期內唔敢再搞事

我認為侵係極少數做啱嘅事

又射兩支

不過侵又喺股市金市油市執錢 基本上佢要個市上落好容易

新SARS出爐。。。 個市會點反應呢？

WARS

應該開始死人 / 第二次異變
D人先識驚

但係咁樣行出黎話唔打

托到係平衡時空

如果後半假設係真既話
的確好事
只怕…

吉倉肯定冇錯

QQ俾人減持都升到$390
個市痴撚咗線

下星期一就知劉鶴去唔去美帝簽約，如果諗番支共嘅夜晚發佈會，劉鶴習狗同時冇出現，就搵條二打六嚟講，雙方講嘅嘢大有分別，到目前為止，支共對於年買二千億美國產品冇出過聲

既然簽約在即，但雙方冇講任何deal嘅細節，究竟係中英文版本合約翻譯問題還是其他，唔知

要賭簽定唔簽，搏佢升或跌，今日同最遲星期一買定離手

睇完麵仔post應該加500

聽日* 唔係今日

發功啦!!!!!!!!!!!!!

今早嘅麵爺

咁*

跌緊啦 無事啦
可以出返嚟gel頭

跌500跌500跌500

跌5000, OK？

咪燈pls

3月
我2019年暑假開始等，等到3月？

周一:走勢反覆，造頂之勢；
周二:走勢反覆上落格局；
周三:仍是反覆，下午偏淡；
周四:小心大市急速回吐；
周五:大市出現急跌。

師父皮爾修

出場霸氣側漏
講完霸氣盡失

多謝麵爺。今朝信你call左少少

你都係麵爺

內地專家初步判定不明原因病毒性肺炎屬新型冠狀病毒

中國經濟下行現惡果 網絡公司新一波裁員潮來臨

裁員 = 向社會輸送人才

設計飛豹都咁，小支支經濟究竟有幾差

受唔起嚇到我即刻改名

飯(范)爺

CX膠層：說好的打仗！？仆你個街！

有美帝頁岩油就唔會有爆上既一日

美眾議員：台灣將效法香港 透過選舉對北京說不

面名只有神能用

諗緊換美鈔
十五十六 覺得依段時間美金可能跌

呢啲叫釋放勞動力

神棍政權一定唔會話突登打唔中美軍基地,或者賴支產導彈太廢,根據美帝講,15支有3支失效嘅,神棍政權話射咗30支,如果冇作大,有15支射咗去太空

冚家剷以前加沙嘅土炮火戰炮,用水喉通+農藥整嘅,大量射去以色列民居,都會做成三幾人傷亡,以正規軍備嚟講,支共紅旗導彈非常垃圾

12/30支成功，真係笑大人個口

除時有一支就係出問題射左架民航機
仲要因為MIC入面彈頭假野所以結果似迷碎片擊落而非即時炸到解體
成件事合理晒

成功率高過當年北洋水師，一大突破

電影與現實

高油價真係共朝嘅棺材釘

支泰軍演，泰國戰機贏支共戰機
泰國都打唔過
去摺被啦

肥撚到成隻豬咁
好心啦屌

如果彈頭係假野, 應該會打穿架飛機
機師有時間叫mayday, 除非一野打中機頭

我諗軍事專家,評論員要重新估計支產軍武嘅能力, 吹得太大

呢批岩無子兄

我極度懷疑每年支共閱兵拎出黎嗰啲飛彈係得個殼，完全用唔到

而家中共行的方法真係好似呢球壇騙子，係YouTube upload 拍片自己盤扭/過人/通坑渠的球王片，諗住呃飲呃食呃合約，到最後叫佢落場就話姨媽到，十字韌帶碎裂唔踢得，以保傳說中球王之名。

所以唔比黑盒你... 嗰個空域叫救命又係伊朗收...

仲有得跌？？？？

我估暫時平靜一排
應該會有錢流入香港賺息率
大陸撤資個批亦好開心見到美元下跌
而美元下跌對美國其他出口有利

FED仍然實際QE緊....到第2季
所以因應QE造成既美元繼續下跌可能性係存在
衣個佢個資產表已超越之前轉QT時既峰值 多過港女2018 ATH既時候
事實上美女全指數近乎每週再新高....當中NAS同S&P既PE同RP都就快突破ATH...完全不合理/風險高到癲溢價

777

我有個懷疑
如果要金融重整
老美會搵邊個去咩所有責任

美國國會報告批評中國侵蝕香港自治 建議執行人權法案美國國會一個委員會發表年度報告，認為中國在過去一年以來，進一步侵蝕香港的自由及自治權，有關做法影響美國未來的對港政策。報告建議華府執行《香港人權與民主法案》，懲罰違反人權的人士。報告由跨黨派的國會及行政當局中國委員會撰寫，提及特區政府雖然撤回修訂逃犯條例，但市民要求追究警方使用過度武力以及被指與黑社會聯手對付示威者。報告又提及多名民主派議員被禁止競選公職，以及多名參與爭取民主運動人士被囚禁。報告又談及新疆至少有過百萬名穆斯林被關押在教培中心，認為中國當局違反人權，建議對參與大規模監禁和監視維吾爾人的中國企業和官員實施制裁。2020-01-09 09:15:33 RTHK

明明香港已經無人提人權法案，最近得葉劉keep住講，佢係唔係收到風

葉劉係鬼

Soleimani 真係手足變condom
畀人當破局棋子
中共中東棋局輸左一仗

俾伊朗總統當condom

尋晚甚至睇到有巴打估係伊朗總統賣佐佢行蹤，借美國把刀搞掂呢個功高蓋主的反美過激派。

自己仲係差太遠，竟然冇想到自己友出賣的可能性。

唔識睇油

OK 陣間去入油

雖然個可能性極細
但係睇到美國對於中東地區獨裁者同教派信仰既了解
美國都識玩政治平衡

美股唔敢過夜，個泡沫隨時爆，班仆街華爾街

最少可以睇得好清楚美國同伊朗條底喺邊。

唔搞大使館，唔搞美國人。美國都仲會忍你。而且睇到同中國一樣，美國係將“伊朗人民”，“伊朗政府”同“伊朗革命衛隊為首的極端組織”分開處理。

伊朗就露佐佢個底出來：其實“伊朗政府”同“伊朗革命衛隊”變和心不和，成個政權唔係鐵板一塊咁團結。出起事上來伊朗政府係有機會攞革命衛隊出來當condom。

今次中共輸到hihi
同佢最友好既伊朗同志soleimani 一死
同盟關係未必保得住

下一個target 可能到北韓肥仔恩

唔係掛

伊朗政府甚至會慢慢同境外的激進組織（e.g.真主黨，也門叛軍）割𥱊，換取放鬆制裁。

美國政府就係睇到伊朗內部如同中共一樣出現派系鬥爭，先會咁處理今次事件。順便同全世界講清楚自己張價目表。

拿，黑警仲有解放軍醒定d啦。香港8萬5千名美國公民少咁一條頭髮的話，你哋阿頭寫定遺囑都得啦

CHING好波

from RTHK English News' tweet

Mainland media say preliminary lab results show the Wuhan pneumonia outbreak is being caused by a new type of coronavirus.

唔笑先好野

陰謀啲咁諗
其實今日會唔會係啲人已經開始偷步炒緊貿易戰消息

呢幾日D CNH 由7.01 升到6.92. 佢地睇簽得成.

直上山幻典

呢位係？

路透社1月9日報道，中國商務部表示，副總理劉鶴會於1月13至15日訪問美國華盛頓，屆時會與美國官員簽署首階段貿易協議。

商務部證劉鶴下周一起訪美 農曆新年前簽第一階段協議

忙完睇一睇老母麵真係神童黎
佢潛力非同小可

叫跌500, 期指升500...

係唔係要等多十年，先再有股災？

打唔成仗，黎緊又簽野，大師重唔大獲

第一次睇D低能講龍市, 我覺得好好笑, 而家戰爭邊緣, 全球政治經濟危機.
但就升到你怕, 呢樣仲好笑.

師父一日天堂, 千日地獄

中共用時間拖垮川普
川普用時間增加政治力量

升撚到on9, 琴日gel 頭啲師兄

而家個市邊個識玩，國家元首都睇住個市講野。大戶又睇住元首講完野之後做野。

我呢個循環論支持者真係日日得個等字。

就好似睇左成三個鐘四仔，咩題材，咩女優都睇完但係唔準打飛機的心情。

乳豬都有7日命 282 285 d 熊有d 未足日 有d 兩三日命

2017年既師父返黎la

聽日繼續為師父GEL頭

我就似咁岩有時間坐定定睇波, 買返5舊緊張下.

Gel行d，等我可以再入返金

等緊師父攞啲袋底牛出嚟食咗先開倉算

再gel 師父就冇哂頭髮

剪鳩毛痴番上去得唔得

JAL

燈到支共去簽

又要執煙頭啦

(亮劍) 印尼向納土納群島派出軍艦戰機 中国重申願意合作化解分歧

師傅\|/

江蘇：全省脫貧率99.99%以上，僅17人未脫貧

大共朝嘅官吏幾時咁有幽默感？

為何美軍無傷亡？紐時：美提前3小時就知伊朗將襲擊

個二五仔好pro，提前36小時告知蘇來曼尼行蹤，不特止，仲連受襲反擊都提前通風報信

中普退出P2P平台唔還錢，金融難民當街捅死業務經理

支共p2p爆完又爆都未完

P2P我已經三年前拜山果陣聽我大陸做野既親戚吹捧，話擺30皮每季收10%息，而家先爆。佢都已經執到啦。

中美首階段貿易協議有望下周簽署，加上中東局勢未見惡化，港股周四(9日)反彈逾400點！外圍警報係咪可以暫時舒一口氣？恒指可以升多浸？
地緣風險降溫，金價及油價齊齊回落，拖累金礦股及油股表現，現時買金股定油股好？相反人民幣匯價急升，航空股可以睇高一線？

------------
師父個樣即刻感到
冠蓋滿京華，斯人獨憔悴。

幅圖師父塊面好似被人摑到腫晒咁 左一巴右一巴

俾人挾到臉腫腫

聖物圖好快回歸

定係標題神秘力量 真係發過豬頭(敏感)

寫得幾好

因為個二五仔就係伊朗總統嘛. 根本就同美帝夾好哂.

四個字形容晒：強顏歡笑

閒果魚閒果魚！ 拎定回鄉證飛台灣

2012年

商務部：副總理劉鶴1月13至15日訪美 簽署貿易協議

今日48個睇嚟聽日有機會過武漢頭做第一

【Tesla】Tesla將在中國設研發中心、設計車型！分析：核心技術不能在中國生產

唔知死

tesla真係on9架wor....

凍筍

死火 開始對台妹有濃厚興趣

搵啲有鳩嘅台妹玩囉
無鳩嘅留返比我哋

究竟架妹好定台妹好

架妹就有鳩正
台妹我J把聲真係要冇鳩先得

架妹台妹呢d粗重野等我黎得

台灣大選雖然民調ENGLISH領先好多
但其實入面有一定水份o係到
之前好似睇過人講話korea fish叫佢o的支持者話
如果收到民調電話之類o既一定要答話支持english
用意係攪亂民調預測, 令對家無從得知實際係領先幾多
所以未到最後仍然唔知鹿死誰手

啱先無意望到sqqq
原來依家得返20蚊
睇返舊年40蚊止蝕無做錯

外圍賭搏公司蔡英文讓唔記得係100萬票定二百萬 倍率唔記得

但台灣其實好多年青一輩都係口投族同政治冷感
再加上有o的係撐韓
而且台灣有部份人係真係比korea fish o個種開空頭支票o既吸引左
所以我唔會太樂觀

韓國魚贏咗又可以恥笑連登仔

等睇破產

之前有師兄弟話場運動最白癡係有每日日程表。我好同意

出面cc台1月11日又有日程
黑狗睇到又睇撚住嚟食

貿易協議難救中國製造！各國企業外移不回頭

〔財經頻道／綜合報導〕美中貿易戰期間，製造鏈設在中國的國際企業為躲避關稅，生產基地紛紛移往其他地區，中國也落居美國的第3大貿易夥伴。《南華早報》指出，中國成本上升、規範繁瑣、地緣政治動盪，即使美中下週就會簽署第1階段的貿易協議，製造商出走潮依然會持續。

逐漸認清貿易戰
《南華早報》根據美國普查局11月數據的計算，與2018年6月（關稅戰開始前1個月）相比，亞洲國家對美進口有顯著上升，如越南猛增了51.6%、台灣達30%、泰國為19.7%、印尼14.6%、馬來西亞11.3%；墨西哥則增加12.7%，與加拿大成為美國前2貿易夥伴。

企業顧問公司Tractus亞洲董事總經理John Evans表示，只要是需要出口到美國的廠商，都看到貿易戰不會輕易結束。雖然去年第4季還是有很多公司在觀望，認為美中會簽1個巨大的協議，但2國宣佈只有第1階段協議後，他接到了更多諮詢的電話。

報導稱，仍有企業選擇縮減業務規模並待在中國，但更多的情況是中國成本上升、出口不確定性大，導致大型企業移出。有不願具名的蘋果供應商表示，蘋果稱若他們要繼續接單，那就得計劃離開中國，迫使該廠開發東南亞新產線。

企業仍考慮移出中國
愛沙尼亞玩具商Gerardo’s Toys原在上海製造，最大出口市場為美國，即使去年12月15日美暫不徵中製玩具關稅，執行長Allar Peetma依然有所戒備，他表示：「成本在上漲，但客戶不知道，還想要求價格不變。我們計劃在歐盟自動化生產，應可保持成本和價格相同，且品質比在中國手工製作還好。」

日本磁力玩具商Sumaku在寧波、澳門等地有工廠並正在升級成自動化生產線，然而成本亦在上漲，若最後也被關稅打擊，那就會迅速轉移到印尼製造。該公司稱，雖然美國目前只佔小部份銷售，但是是成長目標市場之一，因此有應對計畫。

法國滑板車Globber的工廠從杭州移往東莞，貿易戰期間成本多出了15%至30%，但同樣因12月15日美國撤回關稅而暫時鬆口氣。執行長Pascal Comte仍說，已經在考慮下一步可能會發生的事，短期內關稅一定會影響銷售。長期來說，最好的選擇是越南，不過轉移、尋找人力、營運都需要一段時間。

香港照明設備商Capstone International的總經理Larry Sloven則說，越南產能已滿，但泰國還有空間，即使從泰國輸美的時間是從中國的2倍，他還是不願意承擔在廣東生產的多餘代價。「即使明天就取消關稅，大多數人也不會回來中國。」但他也表示，泰國還是有些原料無法採購到或是不夠便宜，比如說外包裝在中生產再海運至泰國都還比較便宜，可能需要找到用中國材料在泰製造、又能貼上「泰國生產」標籤的微妙平衡。

玉米也告急？傳中國暫停乙醇汽油計畫 對美進口承諾再挫

〔財經頻道／綜合報導〕中國為了減低空汙、發展綠能、消耗龐大的玉米庫存，在2017年訂下目標，於2020年在全國供應含10%乙醇的汽油。但《路透》指出，有3位知情人士透露當局在進一步研究後，認為乙醇汽油推廣的前提是糧食需無虞，但庫存已大幅減少；加上中國生質燃料產能仍有限，遂暫停該計畫。

據報導，知情人士稱去年12月底中國發改委與乙醇生產商、中石油、中石化等公司召開會議，宣佈除了少數已經供應乙醇汽油的省份外，將停止計畫進行。這種情況正打擊美國、巴西的乙醇出口商，尤其是乙醇預計也會是美中首階貿易協議裡中國承諾加買的品項。

美國2016年時約有20%的乙醇向中國出口，但中國在2017年宣佈新能源計畫後，該國玉米行業大規模改革，且將美國乙醇關稅提高至30%；2018年貿易戰期間，又再提高40%，美國出口量因此大降，業內期待能在簽署協議後回升。

而如果中國要達到2020年的乙醇汽油目標，每年將需要約1500萬噸乙醇，是目前產量的4倍多，或是約4500萬噸玉米，這佔中國當前消費量的16%。而中國玉米庫存已不像3年前巨量，專家去年9月稱，已從2017年的超過2億噸降至約5600萬噸。

代表美國乙醇業的可再生燃料協會（RFA）稱，2018年中國是美國乙醇出口的第8大市場，佔5290萬加侖，農業部數據則顯示中國購買約29萬噸美國玉米。RFA主席Geoff Cooper表示，中國暫停乙醇汽油是錯誤的一步，但是是在預料之內，他相信中國未來的乙醇消費還是會上升。

透過 HKG 分享一則貼文：原來高登記者蛋哥啲囡囡咁正 我都想做記者呀

講佐係矛盾, 呢個係"冇大台"必需要付出的代價來的:

冇大台, 冇日程表聚唔到人. 但代表的係活動透明化哂, 黑警可以從害步署, 而且都只會流於烏合之眾, 再多人都發揮唔到應有的力量.

有大台, 好多精密活動可以做, 問題係點保證大台唔會被滲透, 集中攻擊? Soleimani被斬首示範佐一旦大台受到毁滅性打擊, 整個組識係難以短期內恢復.

2者要權衡優劣係好困難的事.

［火星文求解］咩叫手機有pair files就開到鎖，唔使pin

下面有巴打教點安全剷pair files(iphone係電腦既backup)

我諗代表哩一個方法唔得

美女冇乜力咁

from twitter，未知係咪屬實

德黑蘭昨晚墜毀的烏克蘭航空飛機上的死亡人員國籍： 82 伊朗公民，63 加拿大公民，11 烏克蘭公民, 10 瑞典公民, 4 阿富汗公民, 3 德國公民，3 英國公民

有指63個加拿大籍嘅，多數係中東佬，有人估伊朗係以為美軍戰機，鳩射咗先，結果誤中，唔知係支共/俄佬雷達唔得還是伊朗佬唔識睇？

連登開始多美股股神 睇下連登仔係咪咁撚蠢

蔡正元事件講俾大家聽: 世界級水平的超限戰, 假新聞攻防係咁樣玩的.

香港超限戰中的媒體攻防水平, 無論港共定香港人都好, 同世界級真係差好遠.

相對地我擔心的係: 假如中共港共開始加強水準的話, 香港人有冇辦法抵擋到呢種級數的攻勢/Fake news. 看清真相?

[正能量] 中共呢個月近五十次攻擊黃色經濟圈，仲癲過反人權法

無痕同hotelscombine

737 都唔細部.... 噪音熱力同金屬反射面都唔同....

個市波動有損耗，同埋好似窩輪咁笨柒隨時間跌

TVIX由20元 溝到而家4個幾
放又唔係 唯有再溝落去

本多終勝

當年 uss vincennes 都喺伊朗誤射客機

見美國今次冇出聲
無論真相係點
反映美國想暫時抽身離開
中東太復雜

點轉支那ip

暫時已知係由tripadvisor入agoda個價係最平 未試過唔同ip 交比其他師兄試

淨係隻鶴簽，又諗住反口？

即係行番WTO個玩法。不過今次佢對手可是侵侵

仲有美國已經中過WTO的大伏。今次反口的話美帝攞正牌搞死中共經濟

醒目的話黃色經濟圈要儘量疏遠中共，有幾遠得幾遠。

美國官員踢爆伊朗地對空導彈誤射客機，造成176乘員死亡

粒導彈好似係同俄佬買
唔知有心射錯定個系統誤射

Phase 1 都未簽
Donald Trump 已經講話將會準備phase 2
仲要話相信喺大選後先deal好
咁快就落定藥，為大市延續話題

伊朗呢幾日係咁射彈去美基地
侵侵唔係咁都唔出聲呀

師父\|/

師傅早晨\|/

白b

作為國際城巿, 巿民都識得用全球IP (好似係)

仲有rakuten cashback

h師兄

謎底解開，英國旗婆婆果然係返左去勞改先冇左影

曾透露深圳被捕 王婆婆：離開「小籠」仍身處「大籠」 我可以輸但你一定要贏

喺香港直接拉左然後送中？咁樣立唔立送中條例都一樣會送中架啦

佢住大陸

一係封電鄱都係假，一係呢封就係遺言
寄完又上門查水錶，入冊渡餘生

今日咁靜

國民黨可以柒到咁以為臨選前放核彈原來係笑料一則

亞洲人呢個妝真係點睇都睇唔慣

周五: 大市出現急跌。

師父又中 急跌緊幾十點

唔夠 我好專一咁鍾意學生妹文青

#547 5眼聯盟先拆佐彈，呢單嘢背後係世界級的媒體戰攻防。

中共已經被完全監視，一舉一動都走唔出5眼聯盟的5指山。

樓王，係唔係有下期標題？

如果冇就建議下期標題：

黃金甲師父準唱「野熊Disco ~ 」

好

所以好眼突國共呢個合作直情係普通辦公室玩政治咁既水平，以為老美澳洲係咩都唔知咁樣，又或者已經山窮水盡，最後兩天盡下人事睇下有冇轉機

真

擔心投票率唔高
台灣平均要78%

同香港一樣，年輕投票率愈高嬴面愈高

唯一擔心係呢個，諗番剛剛的區議會選舉都係，希望今次台灣做場好戲激撚到支共嘔血就正啦

簽署第一階段協議
屆時將有美國能源石油 堪探 開採公司作客席嘉賓

郁自己友地盤 刁刁掂唔掂架到時候畀人暗殺都有機

BREAKING: Canadian Prime Minister Justin Trudeau says evidence indicates Flight 752 was shot down by an Iranian surface-to-air missile

拉nato落水，減輕美帝喺中東壓力，利比亞翻炒，分分鐘順手翻埋烏克蘭果邊舊賬。

美帝自己就可以專心印太布陣。

台灣問題比香港嚴重，今次區選香港人都叫醒覺。

台灣人係其本沉默大多數係真係好沈默。另外鐵票真係代代相傳。

睇下今晚English Tsoi今晚造勢係唔係疊馬過Koera Fish。

尋晚TVB都係咁發功講Koera Fish做勢成功。

［每日一Ｊ］牆內人用數據話你聽，點解支爆近了

我覺得合理猜測

咁都冇辦法。人本身的腐敗，係任何制度都無法阻止的。

民主的基礎就係“人”本身，要尊重人民的選擇。

但我相信台灣人，特別係年輕世代會作出對自己土地最有利的決擇。

但係年青人睇同香港人睇的唔同，台灣自從2000年打後真係一潭死水，香港人去台灣玩就覺得好平，反而台灣人去香港玩就覺得好貴。

之後就業問題，薪金問題，台灣年輕人尤其80後家庭如果可以去中國發展真係佢地會舉家搬遷。

到時857中石油有排跌了。

師父話過星期五見全星期最低位

手持大陸股個班老野

現時開始轉好
美國要扶植返台灣
美台Trade deal都開始做

其實台灣可憐 畀兩邊利用
但冇乜實際得益
不過係自己攞黎
一地政棍 神棍 ......

未知真假 from twitter

突發新聞：以色列空軍2架F-35 今早轟炸了靠近Bukamal的IRGC基地。地點：伊朗-敘利亞邊界，目標是一批最近轉移到基地的火箭彈、彈道導彈以及工程設備。

地區通漲物價問題來的

香港人住的地方的物價又高過台灣幾多？香港人用香港物價的人工去台灣玩當然平，相反就當然貴。

台灣年輕世代咁簡單的道理都想唔通的話，咁淪亡係理所當然，條路係佢哋選的。

咁想走去極權國度的話就由得佢哋去

仲有，台灣經濟唔好係講緊幾耐之前？呢幾年特別係今年台灣經濟增長非常好喎。台資回流創歷年新高，gdp，股市創新紀錄。仲未計美國企業大舉進駐台灣。

巴打睇多d台灣統計數據做人啦，唔好咁易俾中共fake news欺騙。台灣經濟差，民不聊生係中共打擊台灣的宣傳戰之一

Zero hedge 都見到

Small fry news only.

鬼佬係零舍鍾意呢味野

明天台灣大選，好緊張。
希望天佑台灣

Same

佢啲淡倉最低位

不是！ 台灣商人既問題

台灣因為個制度 不是完全既內閣 同兩院制
其實都係制度問題！
台灣現時應該會轉好

而且，你哋有冇注意到。美國NDAA2020，要求台灣大選45日後，向國會提交關於中共介選台灣的詳細報告

呢份報告的內容，將會有助美國以至世界各地防範中共利用民主開放體制，介入自己地方的內政。

份報告出佐之後，馬上dl慢慢研究

Exactly!不要信中共大外宣
開始轉好

王立強同向心有新進展

國民黨被滲透得 差不多

相信好多人都忘記佐呢場反送中運動教的一樣重要嘢: fact check

仲有我好鐘意美國同台灣果種討論風氣: 所有論點背後都有實際數據去支持。例如如果睇"台灣經濟好唔好"。真係要睇番各種出入口，股市，pmi，gdp，就業等數據然後再講結論出來。而唔係無的放矢咁話經濟好/唔好。

我唔係睇出面宣傳，係老虎係台灣的朋友講出來。佢地係花蓮開民宿。

Sor, 咁多位巴打。我又太以偏蓋全

花蓮開民宿，支國客生意。太依賴單一來源。依家中共經濟下行，中共國人冇錢。依靠支客維生的生意當然受重創啦，同香港旅遊業一樣死法

果位朋友應該要檢討自己過去係唔係賺fast money賺太爽。跟唔上世界局勢現眼報了。

我唔認為你以偏蓋全
只係所謂經濟好都要睇咩學派

各地行下 睇下中下層(人數多的一群)生活
認識朋友問下
基本上都會得出全球經濟或生活都是各人實際面對比數據所示差劣很多
可能係因為貧富懸殊 可能係數據計算方式又偷改
但無論如何眼前大多數人都不好時
當看不到指著數據說好
是跟現在那些無能沒有分別
亦是完全搞錯人類社會的本質

沈派

咁要做的係改善統計方法。而唔係用主觀的"我覺得"，"我認為"去全盤否定專業得出來的研究調查(某國分明做假數的就2回事啦)。

你講的係另一個問題叫做貧富懸殊。亦有統計數據叫做堅尼系數可以睇的。查下台灣堅尼系數係幾多?

香港係53.9%。全球頭10位。因財富不均導致社會動蕩係遲早發生的事。

師兄果然學庫五車，你做性行架。

袁國勇：如呼籲市民不要往武漢，這是不對的。

見到 這是不對的 個腦永遠會彈咗曾蔭權出嚟

所以早幾日東區區議會咪通過議案要求林鄭帶主要官員上武漢視察

駱，北方人，腳震。
董，南方人，腳痛。
兩個老人見面，有咩好傾？

袁國勇曲到圓喎
擺明曲線話支國唔公開資料

就係傾點樣護腿

咁樣講又好似好捉字蝨
首先要釐清返咩叫做經濟好

如果小部份人富起來就叫經濟好, 咁美國一定非常強盛, 印銀紙擴大收益, 數據永遠強勁, 因為打工仔就係秦城監獄血汗工廠, 衰過最低工資, 就業率強但收益係勉強生活, 條件都一樣滿足

華爾街班彈散為左錢咩都得, 咁有人會做數據又有乜問題, 上市公司做數亦大有前科, 絕對唔奇

咁同強國日日對住數字打飛機有乜分別, 不斷去TUNE 個方法去迎合心目中預想形態, 脫離現實層面

事實就係普遍民生未能夠因經濟好而受惠
可以賴政黨貪, 可以賴財富不均, 可以賴成班廢物唔做野改民生

但要衡量一個地方經濟係咪好, 唔應該只靠J 數字
委內瑞拉又夠半年升七萬點, 財技姐

［有片］你班死仔包想做死阿蛇咩

重要搵成隊人去清
留返啲時間就去捉賊啦 屌
重搶人地清潔啲嘢嚟做

咁閣下認為以一個外人。怎樣去閱讀另一個地方的經濟會比真實數據(唔係造假數)更客觀?

仲有閣下中的所謂"經濟"係乜嘢？願聽你的高見。如果彼此對"經濟"的定義都已經有嚴重分歧的話，討論落去其實冇任何意義，只淪為各說各話。

講番"小部分人富起來"呢個point。"堅尼系數"唔係擺出來齋睇的，如果閣下唔信統計數據的話，麻煩你提出比呢d調查更有力的論證，又或者攞出合理懷疑呢d數字做假/統計上有偏差之處謝謝。小弟虛心求教。

如閣下仲停喺"我認為"，"我覺得"的程度，咁大家到此為止吧，你我討論只係一個平行綫。

係

咁就死左

貼多幾張咪

叫食環standby, 第一次就自己落手做戲之麻

返工=辛苦死

你既講法有種

北韓冇人犯罪, 公民意識好, 所以北韓就係一個法治之都
紐約犯罪率好高, 差佬又係唔做野廢物黎, 係咪就可以話佢唔係法治之都

矛盾在於同一張圖大家解讀到唔同故事
我解讀係如果一個國家係真經濟好, 唔應該有咁多民生問題
經濟唔好可以係小部人富起來同有人貪走巨款同時發生 (不等不均)

而你解讀係國富同民生其實係兩個獨立體並無因果關係, 從而衍生"係咪小部份人富起來"算係國富既一種呢個問題

無以批評如何閱讀經濟, 只係同心目中有落差
從來冇一個強大經驗體系, 係唔鼓勵人民儲蓄, 而係不停消費投資
冇印銀紙, 財富冇增長; 咁只係提前消費未來

容許開一個負數方, 成條式一開始就已經錯哂, 再睇往後計算已經冇意義

今次終於唔係老蕭同華撚果種羅湖橋為界，兩邊耍拳當比武。

馬上風

老貓又贏

華山論劍

牡丹花下死
做鬼又風流

有有奶埋閪先??

秋生不溫不火，功力好過杜汶澤，今次應該會幾好睇

WHY YOU HERE

早2日面囝

今日就老貓

證明佢兩丁友成日mon 沈門post
想同師父一較高下

呢方面佢2個先係師父嫡系

有冇人覺得台灣聽日都係會變天 最終都係奶共？？？

麵麵出手救台灣

男人瀨埋閪先死，始乃善終也。
男人未瀨過閪就死，死不瞑目也。

地下賭盤engliah讓200萬票，好似係

好似話掃賭檔個刻已經得返50萬

咁韓國魚一定要贏喇 fatfat

老貓入嚟同肥佬格劍?!

老貓一直有芒post

沈門被老貓阻擊

Why you here

技術差到

侵：嗱我就抽身離開先，全世界望住你中共係伊朗後台！ 今鋪好睇呀！

美國白宮：美國國務卿蓬佩奧和美國財長努欽將在上午10:45（北京時間23:45）舉行新聞發布會。

美國白宮：特朗普將在GMT時間16:00（北京時間24:00）發表聲明。

是咪總統戰爭權

★ 4686名中國留學生被取消簽證 人數列首位且為5年來新高

客機同戰機都分唔到 有冇咁廢

屌你老母，SCMP又做標題黨

Fake 到

馬雲：有咩唔好找我 我休已退

究竟係制裁伊朗定擺中共上枱

應該似trade deal多D.
Trump 依家最緊張份deal, 吹棒自己大勝+即將準備phase II訪華

why you here

食環開始搞黃色經濟圈

趁呢個時間養成“唔消費”習慣，冇黃店幫襯咪買餸自己整野食攞。

假如遲d真係打仗打到來，兵荒馬亂店舖唔開門，冇外賣叫都要自己煮啦（分分鐘連水電都冇，真正戰爭斷水電網係常識）。

why U here?

\｜/
師父早晨

講左d乜

燒山 : 蔡英文勝利完全無懸念，而且一定贏好多

靜啦好唔好

燒山

贏國宣布支那肺炎1人死亡，姐係上面應該死咗一大堆

春運前講聲死得人架
醒目既自己執生

今次台灣選舉
應該係美中作為代理人角色最直接嘅硬碰
支共贏左就可以有能力控制台海同埋染指太平洋
雖然佢海軍仲未有咁o既實力
而美國贏左就令支共想o係台灣插旗o既夢想破滅
至少呢四年入面係咁
台灣人每四年都要考一次選民政治知識

不過佢過咗去台灣之後
燈力好似冇咁以前咁勁
English

Trump: I think phase one China trade deal could be signed at 15th jan , shortly thereafter , a big deal with China

國魚贏咗 第時移民台灣就更加方便了

條魚贏咗仲邊使移民，用回鄉卡過去就得啦

到時狂食台妹 我要支持國魚

如果蔡輸左我覺得美國會出手

就算有班人針對泡菜魚含撚投English
但係有立委好大可能投返國民黨

武統台灣

我覺得佢控制到台灣，即係間接控制台積電，呢樣嚴重啲

含撚投票個D投第3勢力都唔投國民黨啦
郭台銘站台個時已經講得好清楚,政黨票一定要比第三勢力,但無叫人總統票投宋楚瑜
含撚投English個D,多數都支持郭台銘,柯文哲個類,投國民黨機會好細

其實支那已經用錢搶左幾千人才走

但台灣其實部份老一輩好buy韓國瑜發大財個口號
做唔到另一回事啦
但佢講o既口號其實幾中到佢地心意
聽o的台灣人講english任內好少搞經濟o個邊

個d本來就係韓粉，本身都投國民黨，而家最驚係含撚投English個班人，如果政黨票比國民黨就仆街，投第三勢力都好過國民黨，想搞經濟咪民進黨+第三勢力聯合政府搞，靠國民黨一定死硬

發大財
一齊支爆台爆

但上次九合一藍營大勝
而且講政治熱衷度台灣老野其實仲踴躍過後生
台灣投票其實唔似香港咁行幾個字搭個鐘車就投到
佢地要係番鄉下先投到
而且後生好多都係口投但老野就真係行出去投
所以我自己認為仍然都係55波

同香港班廢老藍絲有咩分別

後面要加幾多個零

老規矩 兩個

驚佢燈本土

台妹(有鳩)

點睇呢條....仔?

佢之前有另一條片示範得好啲

最多35 人

......

伊朗軍方承認人為出錯 意外擊落烏克蘭客機

認衰仔了
睇下加拿大條友會點

Iran admited 737...???

俾晒位伊朗走 一早話佢非故意誤射

根本有晒片，去到檢視飛機殘核都不得不承認……

呢個好笑

尋日先話情況穏定

死亡人數穩定上升都係穩定

能為國家脫貧係你嘅榮幸

李家超：係飛機主動撞向導彈在先，導彈只係使用最低武力。架飛機唔出現喺果度咪冇事

唔怪得雜雜咁有信心2020脫貧，有哂計劃

導彈已發出聲響作警告 客機不離開現場 客機需負上「暴動」刑責

一早部署同美國脫勾
不過冇諗到原來唔work

所以美國認為伊朗Axis of evil 真是沒錯……

等睇左膠加拿大回應

估計唔會有咩回應
最多都係譴責

杜魯多呢條撚屌都係鵪鶉一隻，加拿大人喺海外奶野都係自求多福啦

美帝國民雖然全球稅，但美帝政府真係承擔番應盡之責，美國國民海外被欺負，美帝真係會雖遠必誅。

愈多愈好

有事就搵大佬 無事就屌大佬老母
上次加拿大人比支共捉左都唔出聲淨係叫大佬唔好簽deal
無事就譴責大佬做事
心諗做乜鳩 再睇人地日本奶鞋底接大豆幾識做

好多人經常以為軍力係美國唯一手段
岩岩相反
只係工具
政治手腕先最厲害

美元，swift，經濟力先係美帝殺手鐧。

當然背後係因為人類都buy美帝果套價值觀，先會有大量人材不停聚集喺美國。

你岩
美元地位真係好重要

經濟其實就係人類信心的反映。對該土地有信心同信任，有交易，願意付出，然後收到相應回報，經濟自然就會發展起來。

信心從何而來？咪就係彼此對某一價值觀的認同攞。

振盈佢岸鳩

台灣投票率高左好多
不過唔知係投邊一邊

睇緊live，台灣選舉仲有1小時49分開票，咁早？

擔定櫈仔等睇結果

4點完

好想知係咪好似香港咁樣 6:4

內地前日公佈由新型冠狀病毒引致武漢不明肺炎，但未公開病毒基因圖譜，本港專家無法製造針對性快速測試。今早於互聯網上有一個武漢新型冠狀病毒的初步基因圖譜，發表者包括武漢疾病預防控制中心、中國疾控中心及復旦大學及澳洲悉尼大學專家等，指有關病毒基因圖譜是來自一位武漢不明肺炎病人。港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，若該病毒基因序列屬武漢不明肺炎病毒的基因序刊，即病毒與03年人類、蝙蝠及果子狸感染冠狀病毒，及2011年在雲南蝙蝠找到的冠狀病毒也近似，而病毒或出現基因洗牌或變異。

何栢良表示，該個病毒基因圖譜非內地官方正式發放，由一個研究聯盟，包括上海復旦大學研究員、澳洲悉尼大學研究員及武漢的醫院研究員等。他將該冠狀病毒的基因圖譜，與互聯網上其他冠狀病毒基因圖譜作比對，認為與之前內地發放的資訊混合，是一個新型冠狀病毒，其屬於是冠狀病毒家族的支派，有03年人類、蝙蝠及果子狸感染沙士冠狀病毒，及也與2011年在雲南蝙蝠找到的冠狀病毒近似。

不過何指，即使該基因圖譜是武漢不明肺炎冠狀病毒基因圖譜，也不可以馬上解答到所有問題，因該基因圖譜與所有已知的300個不同的冠狀病毒基因圖譜有一定分別，最近似的病毒圖譜差異是百分之七，好可能新型冠狀病毒涉及有些病毒基因洗牌或突變，要多些時間詳細分析，暫時未仍見到在病毒基因庫，有整個整個圖譜。

中文大學內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示，若內地進一步公佈整個完整新型冠狀病毒基因圖譜，相信本港專家可以製造快速測試，不需再向內地索取圖譜。他指，病毒的初步基因圖譜顯示，新型冠狀病毒屬於Beta冠狀病毒，即與沙士及中東呼吸系統綜合症屬同一家族。

準備好回鄉證了

美帝一直跟蹤住Soleimani車隊half miles. 全程監視住獵殺行動
應該陸續會有好多料放出來. 炸到血肉模糊都唔足夠去形容Soleimani的死狀.

CC台成日被朱仔成吹噓的準軍事化黑警特警, 飛虎, 有冇辦法應付美帝天譴

不如話入面幾多個係美國情報人員

原來全部都係

美帝將會喺亞太區成立「特種作戰隊」，睇嚟喺應對支共喺南海擴張，唔知會唔會駐紮喺台灣？

美國真係唔係同全世界講笑的: 美帝喺沙漠度收埋好多連自己都驚的秘密武器, 但係希望永遠都唔會有需要用到呢D嘢.

某大國最好係乖乖投降, 臨崖勒馬, 真正地逐步開放經濟政治, 唔好再耍花樣. 唔係的話天譴終有一日會降臨喺中共500家權貴頭上.

放心
以中國人優良基因
到時候會狗咬狗骨

要唔要local intelligence assistance? 香港人好樂於幫美帝收集最新, 最精確的情報

新冠狀病毒與沙士基因73%相同

PK了

唔意外，咁爆出黎一定係變異左

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

【武漢肺炎】首名死亡患者為61歲男 長年到華南海鮮批發市場採購 (11:14)

即係擺定架生等你忍唔住再搵位入做9佢

就咁睇致命性似乎無以前咁高

計埋潛伏期 帶菌者 新年應該大爆發

暫時領先

暫時
蔡 161000
韓 97000

宋楚瑜排隊投票算啦 咁多次都陪跑

暫時
蔡 223300
韓 140000

拉開10萬

呢條台灣妹太誇張

話係港女

幾錢？

811000vs554000

票數好似保持住3:2咁上

台灣手足
940000 vs 640000

邊度有 live

Taiwan No.1

1球vs70萬

睇嗰點票走勢總統應該穩陣，立委過半都大機會

此時此刻淋病會有咩感想？

一定要搶立委過半

又搞到輸雜總盤棋

mission completed

佢係蔡英文最強助選團

點解每個台D票都唔同

調轉睇韓國魚都幾多人投 冇送中應該聽日回鄉證入台

蔡英文無懸念連任了
但立委議席似乎咬得好緊，民進黨似乎比之前失利喎

會等夜D睇，太早

150萬對100萬

7點已經完

我應該睇邊個= =
東森定三立
差好遠喎D票數

講真,korea fish呢啲騎哩怪, 都唔明點解可以選到做高雄市長嘅?

只能夠講選舉從來都係考驗選民智慧,唔係候選人嘅

呢個時間都係d 電視台睇自家民調鳩吹

蘋果日報

睇緊蘋果live，蔡英文赢Korean fish 接近90至100萬票……

我睇TVBS
高雄區條魚輸好多
32(ENG):18(魚)

賭搏公司讓票有參考價值

基本上都開哂咁多個台
ENG都嬴緊

仲呃到票,高雄佬要驗腦, 高雄發大財有冇發咗?

高雄嬴左係咪可以罷免條魚之前話要比佢做1年先可以罷免

柒婆死得,支共台灣代理人全面剷除 ,呢鑊入埋佢

見到洪秀柱都輸埋，好心涼

講真，English唔贏超過2至300萬票我覺得已經差左，只能怪自己執政4年做得唔好

個腩

啖啖肉，正呀

其實非戰之罪，要先搞點軍公教 社保問題 同埋要同美國有trade deal,之後先有機會轉好

佢present唔好，台灣佬唔知架，所以韓仔識講野先有得玩

睇台積電股價就知黎緊台灣經濟點都會好轉....

魚都叫present 好

突發！英領手足被防暴清場

唔知係英領事館報警定點

蔡英文破300萬票,光頭魚 202萬

3:2

應該蔡英文連任已經無問題，現在睇立法院有沒有機會過半數，777真是蔡英文最大支持者……

英領要報就一早報
似係班🐶見靜靜地吹番起

三立有雞排妹
btw票數比例同香港差唔多，都係接近64比

攪大佢係好事，而家係要大家將單野推去國際層面，宣傳要點在於支共派遣代理人試探進攻大使館，為後續大量拘捕類似simon cheng 既人鋪路，睇班狗點拆

都要試下日落帝國到底仲有無腰骨

武漢肺炎原來有人傳人跡象

沙士嘅變種唔意外，全民口罩日

其實其他國家在港使館職員一樣有危險，宣傳唔單只係英美，當逼到支港共埋牆角，就睇到佢地既底線去到邊

但英國PM用華為手機

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

冇得用回鄉卡搵台妺

又一間支概股百度黎香港上市
如果係真的話
睇黎個市應該又唔會點跌等佢入黎cap夠水

早排有美國參議員動議美國將不會與任何使用華為設備既國家交換情報，跟手前兩日英國外相去左美國見pompeo , 好快就會知道結果。唔好睇少支外交部，劉曉明出哂奶力係英國狂sell華為

媒體灌票

台灣有幾個台, 個個都係9up

入台灣境要用回鄉證的話，我再唔會去

呢個有晒咁多台既票

多150萬

上次係贏幾多？

到底呢兩公婆係咪已經執緊行李了

Binc

據三立電視講得票率高過上次少少

贏3球

條魚會唔會連個市長都冇埋
高雄立委全綠

勝利演講內容好關鍵

希望有感染力 打響反共號角

OFFTOPIC一下

樓主pin 四條 等大家幫手like rt and comment

幫幫手 英領拉人單野

已RT

Solomon Yue: 如中共不執行貿易協議，美國將追收所有關稅

最新消息, 支共代理人,間諜全部收皮在即

會啦,上次已經想罷免佢,如果唔係寫明要一年

上任之後現晒形，發個春夢都冇

仲計緊票,差唔多嬴200萬了

Pottinger 可以開始做野

賭搏公司先係民調,開讓票盤好準,殺晒光頭魚fans啲錢

真係讓200萬都嬴

向心都想離開台灣，但又唔比走

佢涉及間諜,冇咁易走,而家都未必敢走,支共已經當佢25仔,因為佢冇自盡

條友仔9成9爆大穫，換綠卡保平安

仲想換綠卡，唔洗踎已經便宜左

想睇泡菜魚敗選發言屌鳩柒婆

冇記錯蔡英文上次6百幾萬票當選,呢次過7百萬,肯定台灣投票率高咗

冇經過民主選舉嘅政黨，如果得冇做馬，根本就唔識選舉，中共已輸咗兩場，睇下今年立法會，我地會唔會再下一城

光頭魚嚟香港同柒婆握手,去見支聯辦,呢條撚屌落選合理

有個騎哩怪做咗美國總統添

地方選舉民進黨都大炒KMT

去大都會監獄join香港代表肥平都唔錯，好過係台灣坐

三立話台灣最高選票得票係馬英狗,7百6X萬票,睇吓蔡英文破唔破到?

蔡英文上次689萬票，今次會唔會777萬票

係就好笑，一巴打落支共到

好的, 可以說了.

香港救了臺灣這件事是千真萬確的, 但請香港人不要因此說甚麼誰吃人血饅頭, 或者應該謝謝香港之類對臺灣人沒禮貌的話. 或者企圖去邀功, 這只是意外的成果.

首先, 這絕不是大家以為的那樣, 因為香港人刺激了投票, 而導致了誰當選, 當然多少是有效果, 但效果絕沒有香港社運界或政界想像的那麼大. 不信你可以比較一下數據, 而且臺灣人主流也真的不會為了香港的事情投票.

臺灣人的票主要還是由臺灣人自己贏回來的. 那麼香港到底是幫了甚麼? 不是幫了臺灣人增加很多票, 相反, 是削弱了入侵臺灣的政治力量. 無疑那就是中國.

中國對於臺灣與香港, 是以情治單位去進行處理, 換句話說, 對於中國而言, 臺港事務不是外交也不是內政, 而是間諜活動與情報活動. 而他們有長期存在於臺港的組織與資源.

原本這些資源是有用的, 而且全力的想要處理臺灣的選舉, 目標自然是很明顯的. 你們在 2018 年已看到了他們動員起來的力量有多強大.

但是香港在 2019 年夏開始的內戰, 延長以及擴大, 使中國需要把他們的情報資源, 從臺灣調到香港使用, 中國並沒有辦法短時間內投入超越想像的資源, 應付突發的消耗. 權衡之下, 唯有挪用已在臺灣的資源, 因此, 中國在臺灣的情治系統突然因為資源枯歇而削弱, 所以你們才會看到這麼多間諜案突然被被揭發. 也會有人叛逃, 那是因為水喉不足.

簡單來說, 香港攬炒了中國在臺灣的部署. 香港人是無計劃, 不知道的, 也想不到會有這效果, 但也是因為香港人努力奮戰, 才會得出超越自己想像的結果. 香港人改變了東亞的國際政治形勢, 不知不覺, 沒有戰略與計劃地.

原本用來在臺灣奪權的計劃, 因為資源不足而崩壞, 中國在臺灣二十年來的部署, 受到了很大的打擊, 這是大家都意想不到的黑天鵝事件, 香港是無意的幫了臺灣. 以上的, 不是陰謀論, 也不是我亂猜, 甚至我不是推理的. 也不要問我為甚麼知道. 當然不是我發現的. 也許我的消息源頭也不太可信, 請保持懷疑的態度, 是的, 我想要你們懷疑我說的話.

或者你們相信我的話, 那請記著這是香港人能記載於史冊的戰功. 值得各位自豪.

如果日後有機會看到數據的話, 你們有可能驗證, 而今天, 如果你相信我的話, 請把我當成陰謀論, 我想你們先有這概念: 中國的情治資源並不是無限的, 當中國集中火力處理一處時, 他們的確資源會壓倒港臺, 可是沒辦法平時處理那麼多事情. 只要他們分身不來時, 其實他們的資源會比你們想像中的少.

之前不能說出來的原因, 是不能讓中國發現他們的部署是錯誤的, 把資源挪用到香港的泥沼, 只會讓中國在港臺兩注皆輸. 事實上, 中國在香港的戰略, 是陷入了自己版本的越戰, 但如果他們發現自己的錯誤, 在十二月至一月為臺灣那邊全力輸血. 我們很難想像結果會是如何. 所以即使知道, 也應該保持沉默, 永遠不要指出對手的錯誤.

至於臺灣政府會否因此「報答」香港, 請不要有那麼期望, 或覺得誰虧欠了誰, 這一切都沒有計劃, 而且也都是在刀鋒邊緣, 沒有人遊刃有餘的. 臺灣並沒有大家想像中的那麼穩定.

可是這次選舉後, 如果臺灣政府夠穩定了, 在大國的全球佈局下, 香港人還是會有他的位置的, 而臺灣也會配合這種佈局. 總體會對香港人有利, 但這不是道德問題也不是報恩, 而是環境會慢慢變得對香港人(而不是香港這城市)有利, 但這不會立即就有效. 香港人可能需要等, 至少半年, 一年, 或者幾年.

我們需要做的是國際政治, 不是社運, 想要香港人能夠過好一點, 你需要的不是打卡, 請願, 而是證明你在大國之間的政治中, 有你的影響力. 你有能幫助別人的事, 這次香港人證明了香港人的行為足以憾動地區局勢.

但請緊記不要把自己當成恩主, 也不要再臺灣處討好處, 討拍, 臺灣是受惠者但我們不是有意施恩, 大家大不了是難兄難弟而已. 沒禮貌的走去要求甚麼, 覺得別人要報恩, 臺灣人給你當頭棒喝時我是不會同情的. 我們並不是這樣的立場. 我們得證明我們是有價值, 理性, 明白自己在做甚麼的好盟友.

我們只是幸運做了一些救人救己的事情, 而不是有計劃有格局看得出這樣做可以自救, 所以請謙虛一點, 我說出來只是想告訴各位奮戰和付出的人, 你們做的事情真的有價值, 你們是值得尊敬的.

有時沉默是最大的幫忙. 知道的東西不是任何時候都應該說出來的.

已超過馬英狗

佢地捱到9月先算

不過都唔好睇少對家
有成500萬人投korea fish

782萬票赢超過250萬……

一個260*2
一個260*3
有冇咁巧合
3:2

English 搞9班軍公教退休金，果度都唔少人

我好興奮喎.gif

泡菜魚發言

承認落敗

已開定下期

沈陣營第三百零一期 - 黃金甲師父準唱「野熊Disco ~」

今次發言好正常

(韓國瑜慘敗) 中共清算「國台辦」, 要求整改

支共今次行動咁快

行貨嘢

人之將死

真係行以色列style

高雄區都低過民進黨，佢唔切腹真係便宜左佢。

希望english呢四年搞好o的經濟
如果唔係四年後分分鐘又轉番做藍營
畢竟佢冇得再連任, 四年後再搵人接佢啲票
台灣要居安思危

美帝公司落注，台商回流，一定唔會差去邊，今年對美出口增加成30%，旅遊業冇因為支共團唔嚟而下跌，只要唔亂鳩咁嚟，未來十年都會好境

香港台灣班廢老廢中幾時死

美帝都係睇選舉結果先決定之後揼幾多錢啦

投票率75%左右

韓國瑜社團幾乎都臥底?(PTT)

之前google已經落重注

恭喜高雄可以繼續發大財

呢半年韓仔要諗計點保住高雄市長個位

我啱啱Google過上届結果
條魚其實都多過上届百六萬票
希望蔡英文好好咁做 唔係下届真係有隱憂

笑撚死

咁樂觀d睇，今鋪將支共代理人揪哂出來，可能呢個票數就係出盡哂力既數囉

前線手足

加拿大司法部：孟晚舟涉詐欺 符合引渡至美國要求

1月20日開庭

Cc 台有post話刁煬帝三敗

美國戰線敗
香港戰線敗
台灣戰線敗

我覺得好中

快將四敗

伊朗軍方承認人為錯誤擊落烏克蘭客機，機上176名乘客及機組人員全部罹難，其中包括57名加拿大人。加拿大總理杜魯多強調會追究相關人員責任。

杜魯多發表聲明指，期待伊朗政府在調查中給予充分合作，並為家屬提供透明與公正的調查。

烏克蘭當局表示，已與加拿大達成協議，要求進行客觀調查。

加拿大o係伊朗單野出左「聲」

光頭魚嚟香港見支聯辦王志民，而家兩條撚屌冇得撈，應該冇約定下次會面

條鳩頭魚辭左高雄市長選總統？

冇，冇得撈總統啫，不過已經繼續狙擊佢

好羨慕台灣人

新鮮病豬

大家有時間聽下呢個，講移民陷阱

刁煬帝武統台灣？而家

樓王之前唔知邊鼠搵到張相，支共什麼論壇PowerPoint ，什麼誤炸五角大樓、美國人偷渡大陸、黑仔強在馬英九省長陪同下巡視台灣省

張相同而家個現實相映成趣

張圖有無師兄弟save低？

唔使點深究，淨係武漢到港人士冇去過街市，都會瀨咗嘢，已經等於人傳人

係差在有幾高傳染性

習敗敗(+敗)

留名睇農曆新年後支那爆大鑊

哩個post啲洋葷好正

人在烏克蘭 夏天帶來真正美腿

光頭魚玩撚完，支共台灣代理人淨低痾P呢個撚屌，傳聞呢條友同支共非法販賣人體器官有關，要撤查佢

沈陣營第三百零一期 - 黃金甲師父準唱「野熊Disco ~」

呢單應該民進黨搞鳩佢姐

998

999

1001